打風最好就係睇達哥

今晚會唔會開台

會 除非唔會

今晚玩cod

你老母生左你出黎都未俾天收

達哥達球我愛你

你都係